五一黃金周

啲大陸人落黎 千祈唔好唔做大陸人生意
叫佢地幫襯完 係門口做✋🏻☝🏻手勢
影鳩佢地相屈鳩佢地撐香港

各位手足 點睇